DSE 15分 Lingu收5收？

佢收ge話我勉為其難考慮下

人格分裂？

？

應該最低都要17－18 cultural studies

有機會 可以試吓

有冇搞錯丫
算，系佢損失
我排bu算

真系？

唔使諗，中英加埋8分，其他全3都17啦，大把人有呢個分，起碼18先諗

但系lingu垃圾U泥喎

系 上年有fd子同你差吾多分入左 吾使擔心wo😚

咪曬咗個分
至少polyu ，hku 可能就要少少運氣

幫lingU 講兩句
人地堅持理念唔開理工科先搞到冇資源又低排名

Btw 假膠

同我跪喺到

米即系廢😂😂😂

推

pish

dsfsfafag

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

15分點解唔報一大

BU有咩科會收你？

大把拉

大陸狗先讀，不了

入lingu悔終生 恆大i大更稱心

Ｄ垃圾就米拎出泥拉

收爺啦 恆大>i大>其他

樹仁都未必啦

佢地刀吾識貨

喺地理位置唔好（屯門）加上讀文科為主先俾人歧視
大把人連嶺大都冇得讀

鄉下地方😂😂
D學生背到字母表未？😂😂😂

真膠定假膠
我分唔到

識騎牛已經夠威

好似話Ｄ學生全部都係講咩福建話客家話果D😂😂😂

又狙擊我嶺

垃圾排垃圾u 有咩問題

你就垃圾

吹咩

15 分都考得出 唔係垃圾係咩 摺埋啦柒頭 仲敢衝出嚟柒

證明我吾系書蟲

你同我跪喺到

吾露出尾巴喇mk 仔

有咩問題？mk得罪你？

仲讀書，出嚟做地盤啦

我有成15分，會吾會嘥左少少😂

入到
入完記得屌到啲零零後跪係度

bu15分點會收

Why not?
I'm good.
they must let me in

15穩入ga wor

岩牙
系嫌佢廢左Ｄ姐